1937今日南京淪陷每年哀悼1989六四北京淪陷被禁聲

日軍殺人講足幾十年!
支那共產黨殺人，一個字都唔可以講!

你唔講我都唔講喇，南京無死個一個人!
共產黨悼念南京，我就買定香檳

南京小風波

匪：張圖一堆嘢咁點睇得出係人屍，你話係就係？

1989 六四事件，又名“北京大屠殺”

黨是道路真理生命

其實南京殺嘅咪又係國民黨

我屌曬你哋老母，南京就咁多post,香港保衛戰就無人講？

支共港共係頭號目標，支共唔死，再講香港保衛戰又國安法分裂國家喇!

南京係國民政府首都
不過土匪共產黨當時佔領北部